50歲港姐楊婉儀曾抵押三藩市物業 美國重生丈夫冇影 16歲大女生性賣耳環賺零用

現年50歲的95年港姐冠軍楊婉儀，嫁給前練馬師王登平兒子王帥勳後 ，曾經出入ball場。後來她離開TVB，跟丈夫一起開辦幼稚園，可惜搞到一鑊泡，官司纏身，總共被追討過千萬欠款。

19年底，她已低調帶同大女Hannah和細仔Jonah，回流美國 ，重新開始。不過主要是她負責照顧子女，平日食飯也是一家「三」口，丈夫冇咗影喎！

睇左賣性

大女生 賣性耳環

大女棚牙

Push

見到個「性」字秒撖入嚟
大女唔係傳統既靚，但我覺得有少少 cute

好似當年封神榜咁 有錢女嫁左比二郎神